有冇人同我一樣成日電話未連耳機就播歌

自從換左無線耳機就成日播左先發現未連電話
但係又唔想長期連住搞到冇電

原來係你條死毒撚喺度播埋啲日文歌

試過用airpods 戴左但冇連到藍牙
喺地鐵播左一陣歌先發覺

我經常性都係咁

成日都係咁 仲要開到勁大聲先知